被條八婆當狗撚

屌你老母 問親都係遊花園 五條問題冇一條正面回答
嬲撚到傻 下次出黎我真係唔會再忍

講左講左 講你老母咩講

真
十條有九頭都話：講咗講咗，唔再回應
屌你老味根本一條都冇回應過 唉

對5點訴求零回應
仆佢個街

放番d 義士呀屌

擺明出黎挑釁香港人

你第一次睇咩

林病： 你吹9我漲？

連登準備洗太平地，公開用戶資料啦！